Pearl 明珠特級猛片9:30PM: 銀河守護隊2 Guardians of the Galaxy Vol.2 (2)

Baby Groot

yondu

not without you

Yondu

勇度去意已決

Yondu好爸爸

yondo

Avengers 幫唔到啲咩啦 個時連宇宙都未去過
Captain marvel就真係唔知去咗邊嗱 雖然佢可能唔知發生咩事

爸爸

食鬼

starlord 次次都係全套戲最高潮既位做d on9 野

Star lord 勁到

真係睇一次喊一次

咁多個星球同時出時，佢點搞得掂

Yondu先係今集主角

粒power stone根本未正式show到有滅一個星球既能力
果陣羅南想用都俾星爵打斷左
實際威力去到幾大，好值得商榷
eg：羅南同滅霸都分別用黎射beam
個個都冇穿冇爛

勇度好爸爸

Captain Marvel呢

starlord 應該真係幾鐘意地球
btw,有無人記得佢avg4係咪第一次返地球

今天只能失去一個朋友

即係樹仔有講粗口

Gamora 對Starlord 嘅愛

avg3 用power stone拆左個衛星打iron man喎

已經當咗勇度係fd

畫質變到咁差

whats wrong with that

女權隊長: 唔得閒呀

Starlord由神變返做人
勁得半集

佢預埋star lord啦

I can only afford losing one friend today

冇咗父幹

唉

黎料

Starlord姐

daddy

勇度

father

No

Daddy

去咗爭取女權

果個星球實際上好細，同埋都係拆走表面
Ego理論上唔會咁脆弱同識自衛啦

dad

睇到流眼淚喇

你冇睇第一集？

好感動 😭😭😭

真老豆

Love u 3000 yondad

No!!!!!!

father and son

啲公仔

上集fake佢個公仔

吳耀漢再別鼎爺

連續兩個感動位

佢好細個俾yondu拐帶咗

宇宙發生蹉大件事
marvel隊長去左邊？

落葬果下又係勁感人

好忙㗎

爆咗啦

打個陣俾ego整爛咗

爛左

爛咗.....

打爆左

爛咗

重睇啦

打爆咗

我係覆你"粒power stone根本未正式show到有滅一個星球既能力"呢句

ego真係唔知不過俾石collector個陣有條片個巨人拆左個星球

Unavailable

打交個陣整爛咗

頭先爛咗啦

佢套野頭先比左drax

人地好撚忙嫁

阿姐我好忙㗎（港女口吻）

vol.3應該有雷神一齊鳩

宇宙好大

頭先打時已爛

重睇啦傻閪

Star lord係咪老豆殺手

其實我有啲好奇
如果captain marvel黎夠唔夠打

預備聽Father and son

忙緊女權

Star lord 同 yondu都幾好戲

unavailable

其實有幾多人聽得明GROOT講野

肥神 正

最touch都係班revenger送別佢個到

同一時間10幾個回覆，你都巴閉

雷神識

佢個能力唔係出左個星球就減弱咩

thor都學過

呢個世界唔係得你一個星球要人幫㗎！

後尾好似全船人都識

真係好忙 忙到剪短髮

一日死兩個老豆係咩玩法

i am groot

原本得rocket

比果套係噴射器
個面罩打爆左

自由號角

肥仔加入 應該會更加搞笑

到時就話忙住救地球

可能宇宙有其他更大件事要處理呢
下下彈cm gotg 就冇存在價值

I am groot

雷神係asgard有學

雷神同浣熊

必修

飛唔切都兜到嘅
avg4由hulk啪手指都要到爆船先飛到

I am Steve rogers

electives

聽首歌都好地地 跟住嚟嗰吓

火箭笑9 starlord 扮雷神把聲個到好好笑

兩個肥仔一齊做戇鳩嘢

有咩會大鑊得過呢單同埋Thanos屠星球
兩單都無理過

佢好似冇學就識,不過CA唔識

Kraglin大叫個下真係.....

唔係elective咩？

好彩導演返黎
換人做唔番

avg4 of course個一幕

雷神係有上堂學樹話

可能好多阿斯嘉人都識

係

CM:你咪理 總知我就好撚忙

必修科呀

應該贏唔到
全盛時期既thor都打得贏冇石thanos

Groot 仔開始爆粗
點算

得佢一個又要照顧skrull
分唔到身

食屎啦師奶隊長

屌剪個髮先

I am batman

It is compulsory定elective嚟

反判期掛住打機

之後星爵都識，屌鳩groot（少年期）唔執房

gotg 系列真係好好笑
頭先Gamora 佢地飛船跳落黎o個下好似惡搞既avengers 1 assemble 咁

已經講左vol 3係最後一套
肯定好催淚

因為個陣marvel 未拍cm 囉
屌黎講經咩

可能去咗阻止黑鳳凰覺醒

每次睇都

Sor 選修

佢講緊starload

片尾好多彩蛋，有四個

雷神個眼神 笑到仆街

成team都識

搞到又要睇多次iw

of course

daddy為死而死，之後係咪在Thor 3再出返？

邊集

avg3

又封佢對眼,封佢個咀

deleted scene係有

zune係地球無人買㗎

銀河守護隊3又有正歌聽

father and son
Yondu

Guardians of the galaxy個soundtrack其實真係好好聽

Father and son

快d 搵人介紹starlord 用spotify 啦

個系列啲歌真係揀得幾好

廣告收幾錢

呢個喪禮整得堅正
MCU入面有三個喪禮失覺得好有feel
第一係雷神老母果個，超靚
第二係呢個，都靚
第三就係Tony

哭了

屌

好正

所以star lord最後又係用過氣嘢

以後係cm嘅世界
佢已經幫綠星人搵到星球，好得閒
可以取代成隊gotg

無人唔記得佢

高音版father and son 無哂味道

楊紫瓊

我地全部要用藍色表情！
再見

佢哋應該喺avg4出晒嚟就好喇

史太龍 楊紫瓊

i'm groot

little groot終於都唔再打drax

I know I have to go

有天神之力打THANOS 冇難度

Mission impossible個luther
之前唔認得佢

好可惜將來第三集追嘅Gamora唔係依個Gamora

See you in the stars Yondu Udonta

drax真係好撚好笑

唔好轉台住,完左字幕有野睇

I didnt control it by brain

drax

rrrrrrrrr

有5條片

結果下次出場得返rocket同nebula冇化灰

係咪練習插到人屎忽

grandmaster

明珠台要去新聞SORRY

睇左幾次都想喊
宜

Starlord 心諗我先唔用勇度枝野，唔光頭點用呀

今集啲字幕都整得好正

GOTG真係好正
有靚仔chris pratt
可愛groot
搞笑drax

第一代gotg

dr strange個魔法陣?

個女人係咪hela黎

識用魔法

有魔法

係law

識古一啲魔法

史泰龍果team係咩人

隻紅色嘢用奇異果啲魔法？

似乎第三集會關佢地事

個造型好似

個妝好似

其實第一代係咪仲勁d

認真第3集會唔會有佢地

starlord呢個角色其實寫得好有血有肉

但avg3咁樣寫starlord 搞到變人民公敵

一樣樣

係唔係冇嘢睇喇

Drax 同mantis其實好襯

嗰陣做咗DR STANGE未架?

Gotg應該長拍長有 漫畫都係不停換人

咪係

史太龍又會拍既 犀利

未

Drax: HaHaHaHa

Peter+gamora

佢冇神力變咗普通人 好廢

無計 太多人

電影就Ravager 漫畫就第一代銀河守護隊

就係有血有肉
所以知道自己條女死左先會咁激動

好似做咗

2016年marvel個勢勁到癲

大把人無睇GOTG鬧爆佢
睇過既一定會明
because we’re family

睇完今集gamora，再睇返avg4 gamora

三個shot 姐

而且果陣marvel 已經大熱

Dr strange 2016
Gotg2 2017
但時間線上gotg2好似係2014

Adams

adam

依家成team人最廢係佢，不過好似本來都係

又叫導演走，又請番佢
成個製作推遲晒

亞當？

Adam快d出啦

phase 4要擔正啦，佢同thor應該marvel重心黎
最吸到人入場

我反而覺得無乜野啵
某程度睇 可以睇到佢真係好緊張gamora
利申復仇者入面最like starlord

牙當

迪迪尼

Boss

長髮Ayesha 好正

Adam Warlock

仆街我以為同一個人黎

如果star lord識天神之力
打thanos一定冇難度

Vol. 3 正，雷神vs Adam?

特登上佢ig鬧嗰啲真係好on9

呢個預告gotg3

我明 但我想講搵佢做醜人好慘啫

要較240p睇

adam係乜?

明珠台趕住播完較快個速度搞到啲歌高音哂

頭先首father and son即刻無哂味道

方丈真係好小氣

好期待gotg3

咩嚟

下個10年既野

其實點解呢集d色咁奇怪？

star lee比外星人丢低定係ca3？

Gotg系列真係好好睇

個導演好好人緣

咁多大粒肯客串 演員又肯共同進退

真係好柒，俾dc執個二灘，最柒係之後又要搵翻佢，結果james Gunn要搞完suicide squads先

好似係stan lee?

廢青groot

彩蛋隊人⋯⋯之後d戲仲有冇機會再出

my daddy was a planet

50路

Adam warlock

樹仔

反叛期

howard the duck

廢青

groot真係幾時都咁正

groooooot

groot已經變左屁孩

希望adam唔會出一集就死

we are groot

心目中top1，好鐘意成員氣氛

唔係不嬲電視播會升key

We are groot

Stan Lee

stan

屌你老母人地問一句就叫人重睇，傻閪

你答到人都叫做有建設性，講埋堆垃圾廢話，

抵你被人屌老母

mandarin

+1

觀察者廢事理stan lee

片尾都咁有心機

Stan Lee下次就幫雷神剪頭髮

transformer

又做老變

期待gotg3

成日鬧交但有緊要事又團結真係好似一家人

有2行血

bye

播左勁多次 仲要同一集

觀察者係咩族黎?

邊個adam？

Spider man?

宇宙天神

其實groot係邊到黎係有個星球全部都係Groot?

咁個戰略本身係星爵定嘅。
冇佢都捉唔倒Thanos.
佢有權破壞自己個計劃。

Gotg真係好撚好睇
成員冇個人電影都吸引到人入場，仲要兩集都拍得好
歌好聽，有搞笑位有認真感動位，成員好有屋企人嘅feel
真係好鐘意呢個系列
希望3可以拍得更加好

Groot其實係一個族

Adam warlock 漫畫主要係soul stone保管者

術士亞當

最緊要係有共鳴位，有血有肉

一路去到捉住同催眠Thanos，都係星爵嘅戰略，唔關奇異事。

唔關事
萬4只係解釋Ironman完約嘅廢話。

你諗下殺左老豆會冇左超級能力同永生，但starlord都因為親生老豆殺左親生老母，所以激動到ko左佢老豆。老婆死左點會忍得到手唔破壞計劃

有人話出左三個觀察者等於marvel三個版權
MCU罪大同Fox

食咗有咩用

應該無一齊拍過野？

唔係呢個意思，係對比其他集數，d藍綠色人都怪

Star lord捉到Thanos有串佢話呢個plan係佢唸

Yondu拍佢個頭嗰下真係心都噏埋
不過都要細心啲睇先留意到係拍sl個頭

drax電影好廢 心痛

佢去揾Kevin Feige亂入咗個set

我覺得佢重正過tony
又聰明又轉數高，佢成日咩場合都唔理係要玩下野先安樂

endgame tony整完寶石手套都要嚇下其他人

睇gotg都係睇佢 性格真係幾charm同搞笑 如果佢係男人應該大把女溝

俾所有女人排斥就真
呢啲性格個自我防衛太強好易得罪人
但有畢列谷巴咁靚仔就另計

tony果吓想打佢

好期待 gotg3

重有 james gunn 同 vin diesel

av3 groot 遺言係叫 rocket 做老豆

welcome to the fuckin guardians of the galaxy

呢個葬禮仲正過tony嗰個

我覺得佢都算好保護同伴重情重義既角色嚟，同佢做拍檔都好可靠，又睇實樹人安全

話時話，好有興趣想知果隻嘢咩來頭

男人就ok
女人唔會鐘意呢類人

professional asshole #haha

有d似雷神1嗰隻野？

Gotg系列最鐘意Rocket

好學唔學要學Rocket 把爛口

Baby groot真係好打耳